民陣籲今全民黑絲帶致哀

民陣籲今全民黑絲帶致哀

【本報訊】年輕人生命不明不白丟失於警察驅散行動中，全城悲憤，紛紛表態致哀。民間人權陣線宣佈今天為全港哀悼日，呼籲香港人以戴上黑絲帶等方法，對周梓樂的離去致哀。民陣指，最重要的是互相關顧身邊的家人、朋友、手足，互相為大家承接每一滴眼淚，摟好大家的肩膀，互相支持大家繼續走要走的路。

添馬公園辦追思會

相關新聞：畢業禮接噩耗 科大生洶湧

原定在今日舉行的「主佑義士全港祈禱及集氣大會」，已改為祈禱及追思會，傍晚6時開始，在金鐘添馬公園舉行。發起人呼籲公眾自行帶備黑絲帶與白鮮花，由於公園有草地，不宜攜帶蠟燭燃點。

天主教正義和平委員會及基督徒關懷香港學會等六個組織則緊接於明天主辦「主懷安息沉痛懷念周梓樂兄弟祈禱會」，晚上7時在遮打花園舉行，由朱耀明牧師主禮。

東九龍總區高級警司（行動）傅逸婷則警告，警方留意到有人就周梓樂死亡事件舉行集會，亦留意到網上有一些非常偏激的言論，呼籲公眾冷靜，「呢件事係冇人想見到、冇人想發生嘅，希望大家可以靜一靜，去諗清楚，冇人再想見到混亂情況再次出現」。

AppleDaily